# Software_de_Evaluacion

Proyecto para el curso de Calidad de Software UMG Chiquimula.
Software que ayude a la evaluacion de procesos de otro programa por medio de Indicadores y el uso de KPI's para realizar una varianza por medio de las tecnicas estadisticas de Gauss.